一人一首好聽既歌

唔理咩文 覺得好聽就貼

櫻花樹下

別來無恙

月半彎

她來聽我的演唱會

Dreamcatcher

DRAGON CITY DRUG MANOR

咁多學友

風起了

自動棄權

溫摩泰吾溫摩餐屎

諗左陣咩黎

fight song

夢灯籠

最好貼埋link

有咩問題

不吐不快